港鐵可唔可以關照下新界居民

其實西貢可唔可以起港鐵
點解康盛冇人 但就要起左先咁無謂
西貢咁多人又唔起
而家又起埋啲咩一地兩檢 等啲大陸人黎香港

係咪等到我死個日先有

每次出去都搭三程車

所以西貢居民好多都有車

有車 但都塞成日塞車

康盛一向都係9up咋喎 起撚到咩？

係死嗰日都唔會有

剷晒啲屋起多一個康城咪會有
但康盛又幾時有地鐵呢

西貢居民都係有錢人

康城sor

唔一定